遊乜撚野行丫

睇死你班撚樣咪又係出到老閪咁遠為左起ig打卡

送個負皮俾你

Thx

你班撚樣偷偷負評但無人敢回應我 笑死

唔使多謝，你值得擁有更多負皮